各大網媒都支持罷工！

咦，成日扮關心政治嘅某啲平台無簽名嘅

我唔會話佢地突然上水

但係我會記住佢地之前沉默咗幾耐

邊d?

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

有達哥喎

youtuber都得 咁普通人fb ig 貼少一日相都叫罷工啦

[member] 英皇旗下嗰啲page

fail 咗

要剪片既

Captv呢

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

大家都可以加名落去

有一堆都唔識嘅

倒不如…